我開始真心佩服支聯會既"黃雀行動"

以前見佢地成日吹噓d戰績。宜家先發現，原來要救一個走都好難好難

堅持
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

其實真心勁
係大陸救左八百幾人
不過佢地唔係劫獄

呢兩日我都有咁諗

真係好難

救支那狗喎
依家呢班人大部分已經比共產黨收編晒

等睇五毛攻擊泛民支聯會

真心暴動老祖宗 學下人地點攬炒好過啦

唔撚同喎
當日強国窮咁多

而家香港人對個暴富既強国

難度高好多

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

當初科技無咁先進，無人面識別、gps、周街cam同大數據分析，根本就係easy mode

以前六四都做到，證明面對中共都有一線生機

黑警用法治外皮做野
但出晒大殺傷力武器去「維持治安」

黃雀係有港英政府幫手

果時中國人仲有人性
有公安係固意比佢地走架

好多係俾錢疏通

唔係工聯會喎

sor

人地真係靜靜地咁贏
唔好講咁多啦

個時班中共軍人窮，本身大家又唔係有仇，你出得起錢可以當睇你唔到
但係而家班狗係傻架，佢地以趕盡殺絕為樂，享受虐待人殺人既過程，一個都唔會放過

根本無呢件事
只係作出嚟
同何君堯衝入中大救走支那人一樣

係
不過佢嗰時應該有內鬼幫既

嗰陣話天安門都有軍人幫民眾

係北京度穿州過省運黎香港，再送出外國。

當時係無人面辨別系統，中國係窮國；但係支聯會同樣係無科技，仲要入義工/朋友搭朋友係大陸度幫。諗深層，一點都唔易。